有份車會 想換車

年頭買左架車24萬，供左7期，依家想換架20萬到既車，咁樣會唔會好麻煩？計計下岩岩先供完利息 買完車先覺得唔鍾意

btw唔可以郁錢贖車會

咁你開post係想做啲咩

買新車咪trade in 叫sale幫你對會囉
咁正嘅水魚應該好樂意

咩車換咩車

何解唔like